死入黎啦mon post狗

p牌朋友借我account share

你要記住係你地選擇與民為敵
唔好再話咩打份工呢d垃圾
人地印尼警察知錯選擇左選民同行

先唔講下屆政府當你班友係condom

你要記住你份糧係納稅人出俾你架
繼續咁落去需要用大量公帑做維修
但係到下年香港人就唔會同你交稅架啦
到時你估你到時仲有無糧出?
今年有你估下年有無?
政府d超支工程大把數要填

到時想轉工?
會撐你地既藍絲通常都係低學識人士
可能係開餐廳酒樓sales酒店
你一係去做侍應洗碗賣野執房之類
你去見其他工我係hr見你當過差我一定唔會請你
想靠你班仔女?
我點都查埋佢父母係咪當過差
你執定包伏返大陸啦

mon po狗呢??